% 卒研の中間・最終審査の梗概については，progress_reportクラスにsummaryオプションを追加すること
\documentclass[summary]{progress_report}

% \usepackageコマンドで使いたいパッケージを読み込む
% 不要なものは削除してよい
\usepackage{graphicx} % 図を貼りたいときにはgraphicxを使う

% タイトルなどの情報
\title{進捗報告書の作り方} % タイトル
% 進捗報告書の場合 studentid（学生番号）は不要だが，書いてあっても問題ない
\affiliation{千葉工業大学情報科学部} % 所属
\grade{4年} % 学年
\studentid{2132026} % studentidには学生番号を記入する（梗概にしか使われない）
\author{大上 皓平} % 著者名（姓と名の間に半角スペースを入れる）
\email{s2132026te@s.chibakoudai.jp} % メールアドレス（省略可）
\date{2024年4月11日} % 進捗報告会の日付を書く（省略時はコンパイルした日が表示される）

% 概要はabstract環境の中に書く
\begin{abstract}
    この部分には進捗報告書の概要を記述する．どのような目的で，どのような研究を行い，前回から今回にかけてどのような進捗があったかを，簡潔にまとめて記述する．この例では非常に短い（125文字）が，しっかり書けば概ね200〜300文字程度になる．
\end{abstract}
% この研究の内容を示すキーワードを，3〜5個程度列挙する．ここではある研究に関するキーワードを，例として示す．
\keyword{プログラミング学習，ビジュアルプログラミング，初学者，授業実践}

\begin{document} % 本文を\begin{document}と\end{document}で囲む
\maketitle % これを書かないと，タイトル等が表示されないので注意

% 章は \section{章のタイトル} のように書く
\section{はじめに}

\section{研究方法}

\section{評価・考察}

\section{終わりに}

% citeコマンドの引数にZoteroで指定したCitation Keyを指定することによって，文献を参照できる\cite{文部科学省2018,國宗2019}．

% 参考文献が必要な場合は，以下2行を使用する
% \bibliographystyle{jecon-bst/jecon}
% \bibliography{library}
\end{document}